美眾議員加拉格爾：當中共正在新疆犯下反人類罪，迪士尼感謝向世界說謊的宣傳部門

美國必須將Disneyland列作恐怖份子資金來源以及制裁